元朗B2兩隻蝗同司機嘈之後打司機

嶼巴司機霸氣好多

事件背景：兩隻蝗唔肯放行李去行李架，司機提佢仲罵司機柒頭